［阿Q精神］雲加拒自責，奧斯爾向球迷致歉

【體育】阿仙奴周日英超作客慘吞利物浦4蛋，頭3輪輸掉2場，失掉8球之多，領隊雲加聲言表現是「災難性」之餘擺出強硬態度，否認需為大敗負上全部責任，反觀主將奧斯爾向球迷致歉，將帥呈現不同態度。

兵工廠在晏菲路球場大敗，期間被隨軍的自己球迷喝倒采，雲加（Arsene Wenger）不甘示弱，實行向反「雲」派開火：「如果我是問題所在，我要說對不起，但我不是，我認為全隊要為落敗負責。」

雲加並沒點名批評個別球員：「這令人震驚，但我們的表現絕對是災難性，體能力上被擊倒，各個環節都被比下去，賽果反映了表現。」「己隊表現一敗塗地，背後有不少原因，之後會好好檢討。」雲加的嘴巴比刀劍還硬：「比賽之後，球員會為國家隊服役，但我們一定要找出大敗的原因，沒有領隊會滿意今仗的表現。」至於中場主將奧斯爾賽後透過社交網站留言，向「兵」迷道歉：「責備我們、喝罵我們、批評我們，而我亦為今天的比賽感到失望。抱歉，尤其是為前來利物浦看我們戰鬥的球迷。」下輪英超，兵工廠將返回主場迎戰般尼茅夫，有望重返勝軌。
😂

英超689

領隊雲加聲言表現是「災難性」之餘擺出強硬態度，否認需為大敗負上全部責任

又逼害雲爺爺
班友仔踢得差仲要出黎做白面
請好好珍惜雲爺爺

下場連般茅都贏唔到

認真奧燒唔知踢緊乜

下半場都好d

奧斯爾上半場45分鐘 完全唔知去左邊

你知其餘9個(c字唔計)做緊乜?

果種隱形唔係平時抽水咁
唔係人講 我都唔知佢有上場

利申：無看賽前對方名單

痴撚線佢已經係琴日最有heart果個 你咁都仲要屌

事實真係踢得衰

死老坑面皮厚過地核

雲89

勁似魯迅筆下果D男主角，阿Q，孔乙己果類。😂

買咩人，出咩人，排咩陣全部雲加話事，點樣逼害法呀？

上半場奧燒點隱形都有球比軒達臣偷到叫做犯吓錯
下半場直頭打少個韋碧克, 波都唔見到佢拎, 直至雙塔入嚟先好番少少

佢都叫衰我諗其他人應該用食屎黎形容
獌黎講你應該係弱智

奧燒琴晚踢成咁係抵鬧啦

我有話其他人唔衰咩
用下腦啦

唔俾鬧架

死攬藍斯 黑碧
點解唔可以山齊士 基奧特 拿卡

收皮啦雲爺爺，屌迷雲醒未？

你地望下個首發名單，咁都唔係佢責任？買拉卡返來坐？韋碧克低迷咁耐都keep住出

真心希望山神同ox走搵個好人家

有邊個踢得好過佢

Ox都好過佢啦

呢下真係笑撚左
終於知你除左弱智之外仲係無睇場波
咁可以完

你最識波
難怪4-0

WTF, this is your job!

出偉b黑
🤦🏻‍♀️

佢根本只係luxury
跑得少到好似打少個都算 成日見佢頭dup dup咁
驚山齊士拿卡住烏都唔驚佢啦

廢老口吻

你死啦，樓上又會話你唔識波

梗係要道歉啦輸到咁都唔刷角

你隊波打得順果時佢就係咁周圍走拎波踢
柒果時你想搵佢都難

廢老

爺爺

首你老母臭閪發

agger

正選呀
首你老母發大陸狗

後面班中場同兩邊翼衛踢撚到咁，c朗都冇表現啦

唔係CG 已經輸5-6球

轉返4-5-1開頭個段唔錯 但比爾連

根本雲膠個戰術就出錯俾人撳住黎屌

個3後衛俾人禁住屌

你用屎眼睇波??

首你老母發咩支那閪

係
睇閪波梗係用屎眼

有kolasinac 唔出。有451 唔打走去打352

Bellrion 打左

唔通佢地街場咁球員自己排陣

放2個25仔上場 黑B又無端端正選 仲學人踢3中堅

首發屌你老母大陸狗，即block

成班阿狗又逼害雲爺爺

琴日雪拿卡其實係咪為左留山狗

在地上的阿迷，你們應當感恩，沒有雲爺爺就沒有阿仙奴，沒有雲爺爺就沒有新球場。

(雲加褔音 16章4節)

有無阿迷講下 落後換走山神無咩玩法

有個咁既撚屌廢老做領隊
我對妓迷表示深切同情

三中堅陣已經有問題啦 直線比文尼得holding mark

前面出黑b唔出拿卡

踢到wfc又笑9自己隊波仲唔換

咁真係好笑wo

買完兩條友返黎坐後備

真係唔知佢諗乜

強隊肉便器

咁其他人又真係應該食屎黎形容wor

贏緊架咩.... 頭3 場都硬仗
咁快下定論....起碼肯定今季無買錯人先
隔離隊打3 隊榜尾咪好似好撚勁咁囉

奥燒呢場我連影都唔多見到
阿狗咁都可以吹奏一餐

家下係話你奥燒垃圾呀

輸4球喎

其實前面肯走肯拉空
佢就會好勁

如果成個前場唔郁唔現位，下下面對兩三個人迫
佢唔係一個扭幾個既人

琴晚基奧特出黎佢已經易踢左好多，有人拉空做高點俾佢放波

係雲加放拿卡踢左韋碧克踢右斷晒左右手
玩燒味波但係換晒d落到底出波既人走

球員自己踢得差關雲爺咩事

你講第個有heart打得唔差都講得通
但果個肯定唔係奧燒

成隊都冇心踢
臭燒真係叫比較好架喇
你睇下張伯倫hea到...

轉會仲同你博咩

認真想知好係邊

成場頭dup dup 咁架wo

用語失當姐
用唔係最廢好d

但上面有條柒頭d語氣講到奥燒carry全世界但比我地誤會咁

你明唔明,連臭燒都有熱血飛鏟,佢又冇行行企企,上半場hea完下半場叫做上返d力
拎波又冇隊友現位
跟住你再睇下其他球員...
佢唔係好好,係其他球員太hea呀

一睇個陣做乜留力
有mustafi 唔出出holding
bellerin 唔知做乜打左邊
左邊明明有kolasinac
屌佢神鋒把握差, 竟然出個完全無用既韋大帝
lacazette 又唔用